幾時到東大升做U?

點睇東大堆醫療科都好過恒大啦

收皮啦 依家香港要我地呢d 金融才俊定係要東大個班垃圾？

一早就要

威啦

東大醫學院 有medical sci 有ot 又有pt 仲有nursing
吊打hku